［突發］本民青已經操控美國政權

咁鬼，重唔係本民青？